<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenichj8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiort4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>3.6亿中国人三退</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/12/n12615088.md#1" target="_blank">“魔鬼统治世界”韩文出版研讨会 各界专家发声</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/12/n12615088.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/1-8-150x120.jpg" align ="left"></a>12月8日下午2点，大纪元媒体集团韩国分部旗下的中国战略研究所，在首尔地方律师会馆5楼举行《魔鬼统治世界》韩文版的出版纪念研讨会。当天多位与会者对共产主义的本质、目的及其危害世界进行演讲和讨论，并寻求解决方法。

由大纪元九评编辑部出版的《魔鬼在统治着我们的世界》（魔鬼统治世界）一书从全新的高度审视了几百年来的历史潮流及演变，辨析了共产主义是如何以各种手.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月12日 6:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/9/n12607280.md#1" target="_blank">王友群：美国警告习近平不要一条道走到黑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/9/n12607280.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/6ad5e9301feaf8ff7e3e6deaa75cc169-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>12月7日，美国国务院与财政部宣布制裁14名中共全国人大副委员长。黑名单上排名第一的是中共政治局委员王晨，其余13人分别是曹建明、张春贤、沈跃跃、吉丙轩、艾力更、依名巴海、王东明、万鄂湘、陈竺、丁仲礼、郝明金、蔡达峰、武维华。14人都是副国级高官。理由是14人对中共强行通过“港版国安法”、扼杀香港的自治权负有重大领导责任。

美国国务卿蓬佩奥发布的声明说.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月10日 3:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/8/n12604360.md#1" target="_blank">中共女特务暴露逃回国 曾跟多名美政客暧昧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/8/n12604360.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/Screen-Shot-2020-12-09-at-14.42.07-150x120.png" align ="left"></a>美媒揭开几年前的一桩巨大丑闻，一名中共女特务通过长期的金钱（政治筹款）收买和性贿赂，迅速打入敏感的美国政治界。美国情报官员认为，中共间谍可以处心积虑多年渗透美国政界，需要警惕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月09日 4:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/6/n12598816.md#1" target="_blank">钟原：美颁新规 中共党员家属或成劝退新助力</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/6/n12598816.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/tu3-ca233b0e53e34f6f808943861d5d771a-150x120.jpg" align ="left"></a>美国把中共党员及家属的签证变成1个月单次，之前人们曾广泛讨论，中共党员很可能被禁止入境，曾吓坏了不少中共党员，赶紧寻求退党渠道。这一次，寻求退党的中共党员无疑将更多，中共党员的家属们也将大规模加入劝退党的行列。美国国务院的这一招，比完全禁止中共党员入境可高多了。

中共公布的党员人数是9191.4万，如果按照3口之家计算，被影响的人就是2,7574.2万.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月06日 12:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/4/n12595786.md#1" target="_blank">岳高：中共党员要深思 移民旅行已受阻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/4/n12595786.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/145452-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>二零二零年十二月二日美国政府公布新规定，将中共党员与其直系亲属的旅行签证效期限制在单月单次入境，立即生效。国务院发言人表示，把中共党员签证的有效期限从十年缩短到剩一个月，此举是“美国政府为了保护国家，不受中共邪恶影响力侵害的持续政策、监管和执法行动”。四十年来，美国允许中共自由、任意接触美国机构和商业，在中国的美国公民却从未自由、对等的享有过同样待遇。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月04日 5:52 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/1/n12588596.md#1" target="_blank">新泽西汽车游行传真相 吁美国人远离中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/1/n12588596.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/car-parade-team-one-3-150x120.jpg" align ="left"></a>11月28日的周六，是美国传统节日感恩节的长周末。部分新泽西法轮功学员无暇与家庭团聚或陪伴家人购物，在这个转瞬即逝的历史时刻继续进行汽车游行传播真相，呼吁美国民众远离中共。

新泽西自发成立了两组游行车队。第一队一大早赶到特拉华州（Delaware）的威明顿市（Wilmington），和当地的法轮功学员汇合后，组成了近20辆车的车队，一起在威明顿市和附近.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月02日 9:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/22/n12567054.md#1" target="_blank">岳高：美国正在视中共为跨国犯罪组织</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/22/n12567054.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/GettyImages-1097914356-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>二零二零年十一月十日，美国“应对中共当前危险委员会”（Committee on the Present Danger：China，简称CPDC）举办研讨会，主题为“中共对美国及世界的犯罪”。专家们表示，中共利用使领馆、亲共团体与“大外宣”等途径，干预美国总统大选，试图颠覆美国，应将中共定为跨国犯罪组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月22日 3:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/20/n12564648.md#1" target="_blank">王友群：中共大学性侵案为何那么多？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/20/n12564648.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/00-educate-GettyImages-71255423-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>11月15日，西安音乐学院钢琴系女大学生小玉（化名）的父母，在西安市长安街上举牌喊冤。牌上写着：“梁某利用职务之便，骚扰我女儿，导致她患上抑郁症，才23岁就自杀了。”此情此景，让许多人心寒齿冷。

近年来，中共的许多大学，如北京大学、清华大学、中国人民大学、北京电影学院、北京航空航天大学、中国传媒大学、上海财经大学、厦门大学、南昌大学、中南大学、四川美术.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月21日 3:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/21/n12564665.md#1" target="_blank">“打倒中共恶魔”连署加速 一个月增10万</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/21/n12564665.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/145159-150x120.png" align ="left"></a>全球退党服务中心自今年6月份发起有16种语言版本的“打倒中共恶魔”（Eliminate the Demon Chinese Communist Party）倡议书全球征签以来，获得全球各族裔民众广泛响应，不到半年时间，截止到11月19日，全球有超过23万人连署。尤其是进入10月份以来，连署大潮更是汹涌澎湃，人数以加速度迅猛增加，一个月内增加了超过10万个签名.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月21日 10:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/14/n12549716.md#1" target="_blank">王友群：北京副市长崔月犂文革入狱曾被关疯了</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/14/n12549716.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/GettyImages-181515561-1-2-150x120.jpg" align ="left"></a>1966年5月，毛泽东发动文化大革命，第一个矛头是对准以彭真为首中共北京市委、市政府。最高“革命”对象是时任中共国家主席刘少奇。崔月犁与彭、刘两人都有特殊关系。
崔月犁在劫难逃
崔月犂是时任北京市副市长。彭真是时任中共北京市委第一书记。1949年10月1日，中共建政时，崔月犁当过彭真的秘书。从1949年10月1日到1959年10月1日，中共“国庆节”在天.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月15日 5:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/14/n12548419.md#1" target="_blank">王友群：美国大选舞弊的深层原因是什么？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/14/n12548419.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/download-8-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>2020年美国总统大选舞弊现象之严重，可能是美国建国244年来之最。其导向是助民主党总统候选人拜登胜，把共和党总统候选人、现任美国总统川普赶下台。
为什么？川普在竞选演说中，多次反复说：如果拜登赢了，中共就赢了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月14日 12:11 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/4/n12525920.md#1" target="_blank">王友群：内蒙古十大亿元贪官排行榜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/4/n12525920.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/1_@900x600-150x120.jpg" align ="left"></a>据初步统计，中共十八大以来，查处的亿元以上贪官达80多个。相比东南沿海地区，内蒙古经济不算发达，最重要的产业是能源、冶金等。但是，内蒙古被查处的亿元以上贪官在全国占比却比较高，至少10多个。这里主要介绍十大亿元贪官。
第一名：李建平（涉案金额超6亿元）
去年11月23日，中共内蒙古自治区召开警示教育大会，播放“典型案例的警示教育片”。教育片一开始就介绍了.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月05日 11:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/1/n12518371.md#1" target="_blank">千百度：他们为什么要退出中共各级组织？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/1/n12518371.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/20200926-PINSHAN-QuitCCP-01-150x120.jpg" align ="left"></a>自大纪元网站2004年12月3日发起“三退”(退党/团/队) 活动截止2020年11月1日傍晚，总计达到366,675,252人“三退”，昨日人数 65,888。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月02日 8:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/1/n12518228.md#1" target="_blank">王友群：毛泽东秘书李锐三次挨整的经历</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/1/n12518228.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/ac9b6ed916aff836f33a23177dd426d6-150x120.jpg" align ="left"></a>曾经当过毛泽东秘书的李锐一生三次挨整，吃苦最多，命却很大，活了102岁。

李锐，1917年4月13日，生于北京，祖籍湖南平江，毕业于武汉大学。曾任中共中央委员、中央组织部常务副部长、水电部副部长、毛泽东兼职秘书。李锐是反对上马三峡工程的代表人物之一，但他的意见被中共独裁者江泽民否决。
李锐第一次挨整
1943年4月到1944年6月，在中共延安整风后.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月02日 7:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/28/n12509218.md#1" target="_blank">王友群：内蒙古官场烂透了 终极老虎是谁？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/28/n12509218.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/333ea8d14f5d4a323ffc8eaaf798cbb5-600x400-150x120.png" align ="left"></a>10月27日傍晚18时30分，内蒙古纪委监委一次宣布对内蒙古应急管理厅厅长王俊峰等4名正厅级官员进行审查的消息。内蒙古官场清洗再掀波涛。

10月11日，中纪委官网通报，近日，中央第八巡视组巡视内蒙古工作动员会召开，会上，中央第八巡视组组长宁延令作了动员讲话。宁延令是王岐山任中纪委书记时手下的“打虎干将”。至10月27日，内蒙古15名省管官员被密集查处.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月29日 7:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/26/n12503860.md#1" target="_blank">王友群：孟建柱手下又一“政治打手”被查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/26/n12503860.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/000_Hkg9561027_gray-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>10月24日，中共五中全会前夕，中纪委网站发布消息，江苏省委常委、省政法委书记王立科，涉嫌严重违纪违法，主动投案，目前正接受中纪委国家监察委审查。
孟建柱的第4位老部下被查
王立科是今年被查的第4位中共政法系统的副部级高官。前3位是：公安部副部长孙力军，重庆市副市长、市公安局长邓恢林，上海市副市长、市公安局长龚道安。这4人都是前中共政治局委委员、中央政法.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月27日 1:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/26/n12501864.md#1" target="_blank">旧金山东湾民众 支持“终结中共”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/26/n12501864.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/1-29-150x120.jpg" align ="left"></a>上周六（10月24日）上午，为了配合当前全球终结中共恶党的大形势，旧金山湾区部分法轮功学员，在圣荷西华人购物广场和好市多（Costco）路口，进行支持“终结中共”的征签活动，将法轮功真相和解体中共的信息，传递给当地的民众，受到民众的热情支持，他们纷纷表示，我们支持你们。

来自圣荷西、苗必达和菲利蒙的部分法轮功学员，在圣荷西繁忙的路口打出横幅：“解体中共.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月26日 1:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/25/n12500497.md#1" target="_blank">宋善：聆听中国人自救的心声?</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/25/n12500497.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/d4e7a54ae5a30f8ebcc18570c6aefbed-150x120.jpg" align ="left"></a>二零零四年《九评共产党》一书问世以来，至今“三退”（退出中共党、团、队组织）的人数已逾3.6亿，几乎每天都有六、七万人声明退出中共，他们各自阐述了脱离共产党的?路历程，句句肺腑之言，发人深省。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月25日 8:56 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/24/n12499563.md#1" target="_blank">王友群：习近平在重大问题自相矛盾的根源何在</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/24/n12499563.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/6ba1fa4749047afa0d3edbbe49f527ce-1-1-150x120.png" align ="left"></a>2020年，中共陷入空前未有的巨大危机中。中共内政外交第一责任人习近平，受到前所未有的巨大挑战，骂习、反习、倒习之声此起彼伏。问题到底出在哪里？

对习上台8年来在一系列重大问题上的自相矛盾进行剖析，或许可以找到症结所在。
一、朝鲜问题
最近5天内，习近平两次高调参加纪念“抗美援朝”70周年活动。10月19日，习参观了纪念“抗美援朝”70周年展览。1.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月25日 3:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/24/n12498883.md#1" target="_blank">王友群：公安部副部长杨奇清被关秦城监狱之谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/24/n12498883.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/GettyImages-181515561-1-2-150x120.jpg" align ="left"></a>在中国大陆一次“民主与法制”研讨会上，时任中国社会科学院副院长邓力群在发言时说，文革期间，他曾被关在秦城监狱“隔离审查”。这个关押高级政治犯的监狱很有意思，它是公安部副部长杨奇清负责建造的，但是，杨后来也被关了进去。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月25日 1:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/22/n12493277.md#1" target="_blank">“终结中共”汽车游行 西雅图民众反响热烈</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/22/n12493277.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/9-SeattleEndCCP-1-150x120.jpg" align ="left"></a>10月18日，西雅图部分法轮功学员在西雅图市中心，举行了“终结中共”活动的汽车游行，将法轮功真相和解体中共的信息传递给了当地的民众，受到了民众的热情反响。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月22日 2:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/19/n12486145.md#1" target="_blank">陈思敏：京沪两地抢“托福”见人心 爱国者抢退党</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/19/n12486145.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/09cbef2f7274654de9100c0e0db09eee-e1602954510803-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>连日来，海内外舆论场都在热议，10月14日上午10点，美国教育考试服务中心（ETS）开放了中国地区2021年托福（TOEFL，留美重要考试）考位申请，其中，北京和上海明年1至8月的名额，仅仅5分钟就被一扫而空。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月19日 4:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/19/n12485661.md#1" target="_blank">吁三退自救 圣荷西义工传递退党真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/19/n12485661.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/tu5-2-150x120.jpg" align ="left"></a>10月17日（上周六），圣荷西和苗必达的法轮功学员和退党义工，在苗必达繁华的大华广场，展开讲真相、征集解体中共签名活动，受到民众支持。有热心民众还为退党义工送瓶装水，以表示支持。

苗必达环球广场交通便利，车水马龙，几十家中外餐厅物美价廉，周围是思科（Cisco）、特斯拉（Tesla）、希捷（Seagate）和西部数字（Western Digital）等.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月19日 1:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/11/n12614357.md#1" target="_blank">王友群：毛泽东夸奖的“大作家”被关秦城监狱7年</a><br></h3>1966年，毛泽东发动文化大革命，实际上是大革文化的命。毛泽东是这场运动的幕后总指挥，中央文革小组则是这场运动的前线总指挥。

中央文革小组下设办公室、宣传组、理论组、文艺组等机构。金敬迈是当时中央文革小组文艺组负责人。上任不久，他就受命接管文化部，成为文化部最高级别的官员，没有部长头衔，却相当于部长。然而，上任仅123天，金敬迈就一个跟头栽进秦城监狱里.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月12日 8:19 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/4/n12596704.md#1" target="_blank">王友群：中监委高官王世英被迫害致死之谜</a><br></h3>王世英，山西洪洞人，早年就读于太原国民师范学校。1925年2月加入中共，同年8月成为黄埔军校第四期学生。曾长期从事中共情报工作，属于中共高级特工。担任过中共上海中央执行局军委委员，中共上海临时中央局军委代理书记，中共华北联络局（北方局情报部）副局长，中共中央军委敌军工作部部长，晋冀鲁豫军区敌工部部长，华北军区敌工部部长等职。1949年10月中共夺取政权后，当.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月05日 7:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/28/n12582248.md#1" target="_blank">王友群：中共高级特工王超北被中共关押17年</a><br></h3>王超北与潘汉年齐名，是中共最著名的两个“高级特工”，素有“南潘北王”之称。

毛泽东曾称赞说：“庞智（王超北的化名）是无名英雄”。中共元帅贺龙在一次会议上称赞王超北，“他的一个情报，抵得上一个师！”
王超北被关押17年零9天
1962年9月20日下午3点左右，王超北到北京医院探望他30年代在上海中央特科工作时的老领导王世英后，刚走出医院大门，就被两个.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月29日 8:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/22/n12566737.md#1" target="_blank">王友群：中共上将赵尔陆文革“猝死”之谜</a><br></h3>1967年2月2日上午9点左右，当工作人员推开赵尔陆休息室的房门时，吃惊的发现，他坐在小床上，身体向前倾斜，头垂在膝盖上，手里夹着一支被点燃过的香烟，燃烧的香烟把他的手指烧得焦黄。这是中共上将、时任国务院国防工业办公室常务副主任赵尔陆离世前最后的样子。当时，国防工办的造反派硬说他是“自杀”。后来，中共官方的说法是心脏病突发“猝死”。
赵尔陆为中共“奉献”4.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月22日 8:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/6/n12531043.md#1" target="_blank">王友群：与江青结怨的许建国最后气绝身亡</a><br></h3>中共上海市第一任公安局长李士英，被关押7年；第二任公安局长扬帆，被关押25年；第三任公安局长许建国，被关押7年；第四任公安局长黄赤波，被关押8年；第五任公安局长王维国，被判刑14年。

这五任上海市公安局长都与中共独裁者毛泽东的妻子江青有关系。前四任皆因为挨江青的整，被关押；第五任被打成“林彪、江青反革命集团”成员，被判刑。这里，专门讲一讲上海市第三任公.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月07日 6:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/31/n12515172.md#1" target="_blank">常忍：内部文件曝光 中共黑手延伸海外</a><br></h3>近日，多份中共内部文件曝光，证实了中共在外事领域迫害法轮功。海南省海口市外事办的《保证书》显示，出访人的单位须做保证“没有参加过修炼法轮功”。在《办理干部因公出国（境）政审材料说明》中第五条也提到，科级干部出访须出具政治审查材料，内容包括是否“参加法轮功”等，都表明了中共剥夺法轮功学员应有的权利。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月31日 10:49 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/27/n12506602.md#1" target="_blank">王友群：中共绝密文件曝光 大清算即将到来</a><br></h3>2020年10月22日，大纪元曝光了20年前中共最高法院等5部门联合发布的迫害法轮功的绝密文件。这是江泽民利用中共政法机关对法轮功实行群体灭绝的一份重要罪证。

听新闻：

（听更多新闻请至“听纪元”平台）

这份绝密文件的标题称，要“依法严厉打击法轮功X教”。文件中，提出要“加大依法打击的力度”，“该重判的重判，决不能心慈手软”；“对打击的重点.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月28日 9:35 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5657_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5657_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5657_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
